{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68715&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창숲속의별들"
    },
    "text": "当宿はスキー場の近くに位置しており、テラスでバーベキューもできます。 周辺には大関嶺博物館があり、車で23分がかかり、大関嶺羊牧場は車で3分、アルペンシアスキージャンプセンターは車で6分の距離にあります。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 全客室は禁煙で、ペンションの送迎サービスを提供しています。 ただし、横渓ターミナルからの送迎は可能ですが、繁忙期中はペンションへの送迎はできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、1人当たり5,000ウォンで当日現地で決済します。 客室を利用する際には、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の入室は許可されません。 ペットの出入りは不可能であり、客室内での火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分けて投げてください。 最終的に、上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿はスキー場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大関嶺博物館、大関嶺羊牧場、アルペンシアスキージャンプセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスを提供しています。ただし、繁忙期中はペンションへの送迎はできません。横渓ターミナルからの送迎は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、1人当たり5,000ウォンで当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "客室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室を利用する際には最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質（火薬、爆竹など）の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 435
    }
}